logitech g413 有冇人有興趣？

hkt 送，全新未開合，有二年保

carbon or silver?

carbon

$？

$100

荃灣元朗夜晚ok?
可以點聯絡？

200

250?

想換 keyboard 幾錢？

Telegram - @Laudo0422

我荃灣夜晚 ok

300

留個 telegram 先

400